反TVB行動失敗告終 去年下半年轉賺千萬 廣告收入升五成

電視廣播（0511）（TVB）業績連續 3 年見紅，去年虧損 2.81 億元，較 2019 年度的 2.95 億元輕微收窄。不過，集團去年上半年蝕 2.93 億元，換言之，下半年是錄得輕微純利，賺 1200 多萬元。不派末期息。

TVB 表示，黃金時段平均收視率由 23.5 點增長至 26.5 點，按年升 13%，但 COVID–19 疫情令營商環境變得極為艱巨，香港電視廣播分部的廣告收入大減 54%，至只有 8.8 億元，不過，下半年其實明顯好轉，較上半年增 51%，有 5.3億元。

另外，疫情下，大台網及無綫電視其他社交媒體平台帳戶上短視頻的觀看量大幅增加，每周總平均觀看串流量升80%，去到 2760 萬。myTV SUPER的用戶總數增加 12%，至 910 萬名。

連登重有愛回家同J慧中post就知

不知幾多人睇，得cc toy以為自己成功反tvb

收入少左咁多都叫失敗？
係咪要佢輸到清盤先叫成功呀？
on9
立場又出柒文等俾人屌

港共幫襯唔少啦

年年都仲蝕緊

點解蝕既數據可以得出正面結論

係,tvb好成功,趁咁平快d買多幾手

依家愛回家全部都係政府廣告
係牌照條件定要俾錢？

TVB下半年唔使蝕係因為收咗8千幾萬保就業
如果唔係仲蝕得甘過前年

係
不過唔係失敗, 係on progress

香港電視廣播分部的廣告收入大減 54%，至只有 8.8 億元，不過，下半年其實明顯好轉，較上半年增 51%，有 5.3億元。
收入喎

立場只係報咗個數字出嚟
失敗嗰句係樓主自己加上去

繼續狙擊

下半年是錄得輕微純利，賺 1200 多萬元

冇咗嗰8千幾萬保就業
下半年就係蝕七千幾萬

繼續狙擊

唔可以比佢返生

但廣告收入回升

樓主係標題黨
自己加句"反TVB行動失敗告終"

立場個標題第一句就話
"TVB 連續 3 年見紅"
有嘜問題?

2019年講到2021年唔好做標題黨
自己睇內文
唔該大家睜大隻眼睇清楚

歐中投資協定 支那失敗告終 五毛+樓主：好嬲好嬲

淨係痕池都回左唔少血

五毛嚟架

國安法廣告 政府代納稅人送錢比TVB

myTV SUPER的用戶總數增加 12%，至 910 萬名

有幾多寬頻迫人裝

唔知樓主打咗科興未呢？

我懷疑果d大灣區節目，吹奏填海節目全部有政治錢收

全部下低寫正苦資助

仲有堆垃圾愛國組織會俾錢贊助愛國節目

應該有d要俾錢
一d唔洗

Dklm

輸了

迴光返照啫

依家愛回家每日實有幾個政府廣告
環保+換身份證/廁所板

樓主快啲走

以前一定過千嬲
依家每日得幾百
少左一半人以上啦

你睇清楚先啦，唔好俾樓主呢啲on9 仔誤導

標題又斷章取義

cctvb戰線要人

樓豬喺度放負，等大家覺得做咩都無用
根本有好多因素

咁大間公司賺千二萬 今年上半年一個浪都夠佢倒蝕啦
不過人地想亞視 唔係旨在賺錢 唔蝕就得 佢個cctvb新聞台運作到落就得

仲要嗰千二萬係因為政府補貼先有得賺

...........你真係幫倒忙
人地靜靜地咁
你又走出黎同人講, 又注意返...

做乜講真話,你走先我頂住

傻仔睇睇上面點恥笑標題黨樓主先

屌你

香港電視廣播分部的廣告收入大減 54%，至只有 8.8 億元，不過，下半年其實明顯好轉，較上半年增 51%，有 5.3億元。

仲蝕緊喎

標題又斷章取義喇

今日特別多po 放負

推 抵制垃圾台

應該有一大筆由特衰政府/popo連串「贊助」嘅製作費
現實上cctvb廣告數量少得驚人
之前等手登睇咗幾晚英文台
大肆宣傳嘅晚晚播荷里活電影
節節廣告時間都係幾乎都係自家宣傳+政府宣傳
有時連冠名贊助電影時段嘅公司
都係零廣告出片

當然好似樓上有師兄講
仲有有錢嘅愛國組織例如老懞董檔絞結基金
用大筆維穩費贊助嘅連串愛國愛大灣區環節⋯

邊有賺過

支出少左咪蝕少d

屌你老味CCTVB

話分兩頭喎
你唔覺大台啲廣告成日都係咩恒馳 光大集團同埋其他Xyz集團咩
仲有會計妺都由宣傳易變到可以冠名贊助830劇集
你諗下佢個收入回升有幾多水份囉

最好笑係反龍門,反Tvb戰線,反蘋果...全部係班毛做開,今日突然變哂cctoy嘅錯

濕鳩標題

計咗補就對嗰幾千萬未先

佢用下半年對比上半年咪覺得好多囉
實際上都係同無收入差唔多
唔夠派
TVB都唔頂得幾耐
中共經濟只會愈來愈差 一定無水比TVB

嗰班人平時都唔撐㗎啦

總之千錯萬錯都唔係佢哋嘅錯，係cctoy 嘅錯

全年蝕2.81億喎

當年亞視嗰啲垃圾廣告喺cctvb 重現

唔好阻cctoy打飛機啦 tvb就快執7架啦

政府瘋狂係cctvb落廣告

無睇兩年

叫親戚all in

咁再狙多啲

眾有好多政府廣告格硬放入愛回家到

淨係睇連登，近期不斷有PR做風、做勢、買樓、追星、追劇.....總之一切盡力營造番反送中，食玩買訓港豬模式，繼續無障礙養肥籃紅企計劃.........

呢兩年發生既事，完全當無發生過

狆宣部繼續篤數，但抵制行動仍然繼續。

明顯直接俾錢啦
連金拱門都唔落CCTVB廣告

BTW弱智標題我理得你激將法定乜春

咁要比啲力水喇連登仔

依家劇集入面都偷偷地賣埋政府廣告

.

人地有哂agenda乜都屈到係cctoy/黃屍錯

抗爭有成績=cctoy打飛機
抗爭無效果=cctoy弱智學人革命
繼續抗爭=cctoy推人去死
放棄抗爭=cctoy當手足condom
支持黃店=cctoy黃色水魚圈贖罪卷

連仔要保障”唔岩聽嘅言論自由”就係咁
遲下黑暴,暴徒,曱甴呢d字眼成為連登主流都唔出奇
加句”做乜講真話,你走先”互含就無敵

狙擊tvb團隊廢撚到 執柒左佢啦

連登主流黎架喎
無理由架
嬲死我啦
繼續食黃店反TVB杯大J試當真
好嬲呀好嬲呀

標題黨五毛 BLOCK

政府比廣告乜大灣區果d咪有賺

tvb舊年收左8千幾萬保就業，冇人記得？

I may not be there yet, but I'm closer than I was yesterday.
Winners are not those who never fail, but those who never give up.
你有你打飛機，我地有我地繼續反。

屌你個標題陰濕到

愛回家

快啲走

其實嗰班係咪老人家嚟？

大家都堅持咗成年有多

越反

樓主弱智藍屍狗，由得個post沉得了

又block一件！

依條數唔洗理
全球用戶都計，尤其中国

樓豬明顯係醉翁之意不在酒啦

樓豬垃撚圾

Tvb 多撚左幾多大陸廣告唔講
我老母開時望左陣以為大陸台

港共廣告加保就業都係得千幾萬利潤

係屌都屌樓主標題黨啦

樓主放負
曲解黎話人失敗都有

總結得好好

想出街食飯都唔得？

畀錢㗎，之前政府嗰個喺愛回家度賣嘅濕撚鳩綠色殯葬廣告畀咗成球嘢TVB

上水俾人屌屎忽

支那特色

原來拎成2億
佢靠政府d廣告 大灣區節目賺唔少

樓主咪支那仔
作標題

係，賺緊
唔洗改革

唔洗抄Viutv既野了

無錯，盤生意好成功

放負撚

通常班冷嘲熱諷撚係呢d時候先會開post

做任務呀

TVB 連續 3 年見紅
賺埋賺埋都唔夠蝕啊

你跌100蚊，執返1蚊係咪賺咗?

白事當紅事做

又潛水拿

樓豬pin this

pin

俾錢, 廣告公司中標之後同tvb傾

你唔行動佢就賺更多啦！做啦唔好講啦！

TBB差果幾年 好大因素係自己問題 守舊跟唔上時代
但係呢兩年明顯換左好多血 搞好左好多內政問題

賈雨村<—-初代名毛你咁認真覆佢把撚咩

Cctvb不吃這一套

多啲人加入cctvb戰線